拿卡錫迪論FIFA值：我慢過Auba？

【體育】不管是真心嬲豬或是配合宣傳，球員不滿自己在《FIFA》電玩的數值已成指定動作，最新一人是阿仙奴的拿卡錫迪。

《FIFA 19》將在9月28日推出，玩家自然磨拳擦掌等開波，但更緊張的似乎是球員本身，皆因遊戲給予自己的數值關乎面子，不平則鳴在所難免。 在生產商EA的最新宣傳片中，兵工廠的法國前鋒拿卡錫迪（Alexandre Lacazette）收到自己的《FIFA 19》數值卡，看到速度值時不禁驚訝：「唔係掛？我明明快過Auba好多喎。」只見他一臉怒容，把數值卡丢進廢紙箱，再丟下一句「話我唔夠快？我就快閃畀你睇」，然後一溜煙離開。 拿卡錫迪七情上面，令人忍俊不禁。他怒丟的數值卡顯示他平均值是85，但速度值不知是多少，又跟隊友奧巴美揚相差多少，需要如此動氣？

好撚小氣

呢條廢西都85?

有冇保特

講笑啫 尤其是佢地好friend

FIFA宣傳黎嫁，好多球星都係咁話不滿自己個數值

事實你真係唔快

Auba唔係慢撚過你下嘛

今集阿豬阿狗都有85

節目效果
條片個個球星都不滿

佢快撚過AUBA?
節目效果咋下話

我係床果時快過奧巴架

隻game話美斯廢過c朗添啦 不必認真

搞個節目 同班唔滿意球員試幾項
速度 長傳準繩 短傳精準 跳高
睇返落場平均跑距
有數字果d唔會錯得去邊 無太大水位
其他無數字咪由佢作

條宣傳片幾得意
好少有咁高汁

得罪講句 EA呢間垃圾
有時間拍廣告
不如整多幾個球員個樣啦屌

lukaku都有88啦 fifa亂鳩咁黎既

今年卡斯米路有真樣未

卡斯米路有宣傳

搞笑trailer都可以做新聞 記者易撈到

有
西甲200+真樣

拿卡何得何能85
頂盡82

18都有啦

一出嗰陣冇

都唔同department